【想扮黃】漢發被指殷勤招待撐警叻 老闆呻生意即跌四成：阿叻你都係唔好嚟喇

在過去的周日有網民圖文並茂指，阿叻幫襯豬膶名店漢發時發表曱甴論，還得到老闆娘熱情招待。事發一日，我們找到老闆回應，他說阿叻是其中一個熟客，當日他沒有聽到阿叻在店內說過曱甴論。

店舖明顯受到輿論影響，昨日生意額下跌四成。漢發老闆郭先生訴苦說：「我打開門口做生意，我甚麼人都會接待，無論你在哪邊立場，在我店內不會談及這類話題。」但有網民說接待陳百祥已是關乎良知的問題。「我不會理會他任何背景或各方面，這世界沒有說是否良知，我甚麼客人都會接待，叻哥是否有問題？他做的事不關我事。」但會否和他割席？「割席？他是一個普通人來我餐廳吃東西，又不是我朋友，客人入來吃東西，我不會審查他。」你會不會叫陳百祥近期不要來？「我都會和他說聲，在這個敏感時期你都是買外賣吧！如果早知道會衍生到這樣多的輿論，當時一刻如果是知道，我可能會和他說不如你買外賣吧！」但你會接待警察嗎？「如果他們穿着制服入來，我會向他說聲不好意思，警察先生不如你買外賣吧！沒有說是否吃兩家茶禮，打開門口做生意，對不對？像近期發生這樣多事件，業主都沒有減過租，我都要維持我們的生計，我們這些小本經營。由始至終都是這個政府弄到今時今日，如果特首來，我不是太歡迎，不如你去買外賣，不要在這裏。」

不了
老實講 你啲豬潤麵真係幾好食
完全屌打維記既洗衣粉湯
但唔會再食

唔好比呢啲藍絲扮黃店
即刻執柒咗佢

你唔食兩家茶禮 咪整到你兩邊不是人

反駁藍絲資料庫成立11日，大家估下有幾多人參與？

邊會少人吖，你地有14億後盾喎

好彩你扮中立
如果唔係真係揾唔到擺食你既理由
依家擺得！

唔好好撚巴屎閉架咩
出撚晒post話豬膶沽清

幫埋好撚叻成為特權人士打尖喎
收皮啦

之前話過兩日覆
見生意暴跌 就扮中立
永久罷食

藍屎又用搵食啫犯法丫既理論

打尖=/=特別招待

雖然叫嗰班人都係買外賣

不過
「這世界沒有說是否良知」
出自你口我已經知要點做

屌，一諗起個荷蘭叻，口入面的豬潤麵就會嘔出黎，睇黎要表演現場嘔麵。

中你老母立呀
杯葛佢！！！

特事特辦

我地就特事特辦啊

11月9日：7區開花！香港人反抗！

你都是買外賣吧！

Byebye

果個位咁閪, 去得果度9成9係D後生特登過去, 你得罪d後生你都唔會有運行

駁唔到

我好似記得當日陳百祥係打尖入去食，原來普通客人尼架

呢d咪就係偽中立既藍店囉

當普通客但又俾佢打尖？

執左佢呀叻咪無得黎

其實唔覺佢扮黃，主要似想話呀叻累人累物

原來普通客都可以打尖

有500萬沉默大多數
另外又有14億人支持
怕乜?

不過佢做街坊生意，大把廢老廢中街坊會食，唯有盡力叫人唔食

我打開門口做生意，我甚麼人都會接待，無論你在哪邊立場，在我店內不會談及這類話題。

佢話出面好多曱甴 咁呢類係咩話題？
之前覺得你d豬潤正過維記好撚多 都幾鍾意黎食
而家？ 不了 等執啦

兩日時間諗嘅故仔都咁牽強
同狗記者會一樣

老闆娘幫佢打尖wor， 普通客？
vip 嚟架wor

佢呀哥係差佬
識佢地廿年都有

或贏

呢啲藍絲係老闆好唔係老闆都好
佢地永遠都唔明一樣野
呢個唔係你地語術高低嘅問題
簡單講唔係你「識唔識講野」嘅問題

你唔明嗰樣野係有香港人對呢啲野幾反感
已經唔係政見問題咁簡單
唔係你單單講一句話叫佢地「唔好再嚟」「唔關我事」呢啲說話就可以當冇事
呢個世界真係從來都唔可能當冇事
但中國人成日有種思維係過左就算，但個問題根本冇解決過
你成日就係諗自己生唔生存到嘅問題，咁咪一日到黑做生意就係為左「生存」咁簡單囉
人地點解得到黃舖認證，因為人地除左生存以外，知道滿足左自己呢方面﹙任何人都可以生存，滿足左呢個先係偽善但都係必要﹚
然後攞力量出嚟做其他保護人嘅野，呢個是為良知
係你地真係冇嘅野

你整得好唔好食，我呢世人呢條賤脷真係冇資格試

一向都吾食豬潤

怪你老婆啦
同叻哥咁撚熟

而家係大家唔撚食你呀
唔歡迎都叫人買外賣
你轉做外賣啦！

不如你去買外賣 不如你去買外賣 不如你去買外賣 不如你去買外賣 不如你去買外賣 不如你去買外賣 不如你去買外賣 不如你去買外賣 不如你去買外賣

又話唔會理人咩政治立場 但又叫人外賣

叫阿叻叫嗰五百萬人嚟撐你啦

跌四成咁小？
要宣傳下

垃圾。。。

我見到呢句都知佢無良知罷食

極邪惡! 隱世追星小藍店 : 連荷蘭叻都食!

唔係多左500萬客仔咩

罷

其實個店主真係好戇鳩

正常黃店 見到呀叻呢d 垃圾 就算唔屌佢老母都唔會有好招呼啦 根本事實就好清楚

笑撚死 又話普通客人咩人都招待
但叫7頭叻買外賣

屌你老味啦
奶撚到啊叻屎眼扮哂眼
當日幾撚多人睇住佢插隊

罷食啦 依啲垃圾

普通客又會打尖既
一撚定係普通客啦

這世界沒有說是否良知

單係哩句已經出事

On9你比人打尖已經係仆街行為啦
大陸呀依家？

收皮啦，無人食就扮黃
罷食

₩

個fb page好似冇左喇

唔好裝修，罷買就夠

叫垃圾叻吹雞3餐幫襯你啦

食屎啦.唔撚食你呀

太遲了

擺乜春

新景園做哂樣板比佢睇點做都唔撚識做
仲比7頭叻打尖 叫佢去排隊就會好生意架啦..

話說新景園日日都仲係好多人食..

講真唔瀨都唔會有事
最多咪當你中立

Sor Keyboard打錯

BTW Facebook page無咗

跌4成正皮

其實佢冇扮黃

想食兩家茶禮?叫荷蘭叻幫襯多D囉

一個星期都冇就跌4成

維記啲呀姐好醒 個個乜都唔提淨係話有人黎到就整麵
全副黑衫去食過一次收錢仲識講句小心
利申可能係食左好多年先係咁 其他人食會叫你含撚

4成咁少就咪講啦

執柒先啦漢佢老母發

執柒左佢啦

原來又係狗仔家人

門市咩環境?
仲有冇咁多人?
要fact check
一邊網上叫冇客
一邊好似平行時空爆哂場排哂隊

「這世界沒有說是否良知」
完

漢發？
不了

嗱，你有冇被佢打尖先?

都夠坦白 講到明唔好同佢講良心良知
好過藍扮黃 不過都係自撚私 淨係諗錢

呢條友真係on9
真心講，憑佢呢手豬膶同豬扒丁，唔去黃金開鋪頂鳩維記，留係大南街已經係弱智
而家仲要話自己唔講良知， 明知深水埗同沙田黃嘅比例全港頭幾，唔把握機會跳黃，而家變左兩邊不討好
以後唔會再幫襯，食蘇記好過

Blacklisted

其實係少出聲就得.多事就要預左敵對立場既人罷食

擺食

果陣都諗唔明做咩要兩日先覆
原來係想睇食客有冇反應先講野
不過見住生意額跌都要講啲on9野想食兩家茶禮
慢慢跌啦柒頭，希望各位堅持唔去，唔好過兩個星期又變返旺

藍就藍 黃就黃 咸有咸客 甜有甜客
啲所謂中立冇立場更噁心

中立死得最快，唔理真心定扮

呢頭話唔審查 嗰頭叫人買外賣

藍店，不了

佢碗豬潤麵係幾好食，不過都係不了

叫藍客去懲罰佢難D囉

咁耐未見過有人爆買藍店

執柒佢啦

一係你老婆搞出黎既 離婚囉

維記幾兄弟全部深藍，識埋佢老表蘇志威

利申:蘇屋村舊街坊

無左一半客都夠佢死啦

屌咁你咪叫D藍屍幫襯囉, 老奠所謂果D STAKEHOLDERS 呀

收皮啦

扮中立/扮黃都係不了
我諗漢發腦細只係怕俾人見到佢放隻陳曱祥/警甴/甴婆入黎食野咋
想食兩家茶禮，錢就照賺咁囉...

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

「這世界沒有說是否良知」 你upmud9

招待狗，唔比凍0茶，就係藍啦

都係，中立都係幫兇

老老豆豆，維記就算深黃過龍門，我最多唔講佢壞話，食就絕對無可能

未出事 -> 殷勤招待
無生意 -> 割席

呢d就係垃圾廢藍既做事方式

甚麼客人都會接待, 包括殺人犯, 這盲是無良知

知喇知喇
知你「熱情招待」荷蘭叻
你有你打開門做「生意」
我哋有我哋唔幫襯

中立就起碼要跌七成生意額喇

唔審查咩人可以比錢佢賺
但係如果有人幫襯完佢會蝕嘅就叫佢買外賣
講到尾都係錢 有錢賺就冇良心良知
行動上表達都算 白紙黑字講佢都真係幾白痴

好彩無撚食過姐，亦永世都唔會食

叫荷蘭叻 食撚飽佢啦

算吧啦~~

食免費餐、攞免費飲品、車飛就有

唔好執啦蝕刑到破產借財仔繼續頂
頂到頂唔到為止再比財仔追數斬晒啲手手腳腳落黎

講到尾佢都係想做全世界既生意, 不過外賣啦

拜拜

叫阿叻叫佢d朋友黎幫襯囉
我就不了

藍絲mode 上fb 屌柒佢，竟然叫荷蘭叻外賣我要堂食，G 持叻哥

你還有党啊

推到兩面不是人

真，大部分典型香港腦世到呢刻都唔明

佢啲豬膶麵好苦，又鞋，唔好食！粥店啲豬膶好嫩爽口起沙，無得比！

豬膶公仔麵少食為妙

藍絲個世界又真係無
佢無講錯

請我都唔食丫，執柒左佢啦

我只想食佢啲豬膶，其他既(包括個麵)真係好難食

我買豬膶返去整刺身食都唔撚落黎食你啦

中立撚仲衰過藍

不是黃，就是藍，擺得！

死全家呀屌你老母

專登去兩次都食唔到，未到兩點已截龍

凡事有代價的

兩日時間黎計生意咋
如果無跌佢鬼會講呢啲咩

呢間野 算把啦
btw小心佢轉個名又開過

//我不會理會他任何背景或各方面，這世界沒有說是否良知，我甚麼客人都會接待，叻哥是否有問題？他做的事不關我事。//

憑佢呢句就知佢做生意為錢可以出賣良知
得架啦 明曬
你繼續搵d 無良知嘅入去食啦

會食既人就會黎食
唔鍾意你既就自然唔再幫襯
而家你乸屎上身
無得再扮中唔中立
救唔救得到間鋪就睇你點處理

求介紹

「我不會理會他任何背景或各方面，這世界沒有說是否良知，我甚麼客人都會接待，叻哥是否有問題？他做的事不關我事。」

睇到呢句, 完。
一定唔係同行者。
扮黃呢家野, 無腦藍真係做唔黎

仲想做生意 沒有藍黃只有黑白

4成咁少？

這世界沒有說是否良知，我甚麼客人都會接待
就呢一句都罷食得

買外賣咪又係賺佢$

垃圾

我都係中立架

不過一入去就聽到啲人講咩曱甴又剩影響胃口架嘛

而家一行到門口就會聯想曱甴 即時冇晒食慾 以後都係唔食了

搵人貼番佢去藍組

我唔知，我唔識
我只係見到有人打尖個畫面，
罷得

其實呢D咪就係典形廢老style

你示威唔好搞到我就得

口講不問政治, 只為生計

其實已經係有立場

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃絲俾盡咪200萬，先唔講14億後盾，香港剩返嘅500萬藍絲已經大把生意，我係老闆娘就大聲撐警撐叻哥喇

叫荷蘭叻幫手
日日食 餐餐食
入院前食 入棺材前食
清明食 重陽食

唔食

不了, 直接畀佢打尖入去, 仲話普通人?

不過星期日，卻有網民拍攝到阿叻到深水埗以豬膶麵聞名、經常大排長龍的漢發麵家吃麵，更指麵家老闆娘立刻給他座位，不用排隊，網民表示陳百祥在餐廳內大聲罵「今日出面很多曱甴」

本土鋪頭好多都冇做形象個意識 就算野食幾好食都好
我個消費體驗唔好 請我都唔撚食架啦
好似STARBUCKS當年發得大黎做 都係靠形象唔係靠杯啡好飲 同樣道理今時今日係香港都可以令佢收皮

這世界沒有說是否良知？？？？？

唔好以為咩句字加句「呢個世界點點點」就當真理

其實無得拆架啦
有傻閪叻認証 過兩日仲上電視做hot topic
不過直接做藍店可能有一線生機

做人冇公關 死得喇

中立即係：
1)唔撐警，亦唔撐手足，罷得
或者2) 同情手足，亦同情黑警，罷得

咪撚扮黃啦屌你
咪叫呀叻幫你宣傳叫D藍屍去食囉

so？差雞飯呀DLLM~

留返啲港豬食 不了

藍絲商人tone
藍店confirmed

有骨氣d 撐警點會怕暴徒

呢幾日最飽應該係佢老婆

以後只有荷蘭叻同藍絲幫襯佢

所以話佢地腦殘係啱
做人無骨氣 撐得又唔敢撐落去
擺明知班廢老根本無咁多人流食佢地

抵啦
內戰期間仲話自己中立?

利申：從未食過，以後都唔會食

500萬沉默的大多數冇黎幫趁你咩？
唔記得左佢地真係沉默添

豬膶

吓 咁撚樣都得？
即喺又喺在場啲人屈你
你又喺被害者 咩都無講過
你老母呢啲輸打贏要 食兩家茶禮真喺不得了

跌4成咁少？
仍需努力

藍扮黃又由佢呀

過咗5個月
仲罷擺不分嘅人
都相當求其

真
好多後生都係慕名而去

幾驚大愛既連登仔睇佢鳩up完又搶住幫襯

抵死 兩邊都唔討好

大佬得罪消費能力高既人
你估冇後果咩
你係咪含家祥食到你升返4成囉

樓下話佢阿哥係黑警

理得佢點諗 有黃店點解要幫襯佢?

個fb page係咪摺埋？入唔到既？

老闆：荷蘭/狗/7婆買外賣啦

翻譯：我梗係招呼你地啦！我要賺你地錢呀嘛！不過可唔可以唔好咁揚，後生仔d錢我都要賺！

中立唔洗食飯，黑白都分唔清

得罪連登仔

話埋畀藍絲你跪低
得失我哋叻哥吖嗱！？

仲仆街過d藍店
等兩日睇下生意點先
如果仲多左藍絲去
佢肯定大大聲撐警

罷食，招呼無良陳狗，良知公敵，等撐警無腦人吃啦！

太遲

係香港，搵香港人錢
你要黑白癲倒
就要你乞米

不如你淨係做外賣
反正都無人會幫襯

叫叻哥嗰500萬人咪得

藍屍語調已表露無遺：我唔知，我睇唔到，我聽唔到，唔關我事

不跟藍絲割蓆, 點算扮黃呀?
不會幫親, 不要幫親!

佢比隻柒叻打尖喎

以後都唔會再幫襯

利申：常客

洗衣粉湯-.-

轉做陳百祥專屬餐廳

驚閪? 仲有500萬人呢

如果早知道會衍生到這樣多的輿論
收皮啦屌你老母
4個月啦
岩岩放監吖

唔駛啦
你做阿叻一個生意好喇
香港人受唔起

永遠唔食 講完

我只會食一開始6-7月表明支持示威者既黃店

以前幾鐘意豬潤面同豬扒面 依加不了
有冇人知邊到有好食豬潤面 唔要維記

不了

一子錯
88 準備定錢開過第二間啦豬潤售罄

香港人唔好再食，咁把炮返大陸開店！

放心
我可以一世都唔食豬潤

唔好扮喇, 上次去先聽到個老闆娘大大聲叫示威者做曱甴, 佢單都未落我就去第二間。

即係你放陳百祥入去，我都算數當你無知。

不過條粉皮，係你間店，屌市民做曱甴，而你唔趕走佢，即係變相認同

不過我其實唔食內臟

黃色經濟圈

留返比警犬食

仲有14億護旗手
區區冇左200萬人既市場
唔明驚啲乜

老闆100%藍！

人冇良知同禽獸有乜分別？
佢間野係咪俾狗食！

其實我都覺得維記個湯好怪

facebook page 已經唔見左

但你會接待警察嗎？「如果他們穿着制服入來，我會向他說聲不好意思，警察先生不如你買外賣吧！沒有說是否吃兩家茶禮，打開門口做生意，對不對？

像近期發生這樣多事件，業主都沒有減過租，我都要維持我們的生計，我們這些小本經營。

由始至終都是這個政府弄到今時今日，如果特首來，我不是太歡迎，不如你去買外賣，不要在這裏。」

態度都差幾遠喎

仲想扮可憐
仲想求班藍屍幫你？
寂默的大多數返晒屋企煮飯啦

收皮啦
最撚憎中立撚騎牆派 等執粒啦

兩日畀啲咁嘅回覆

我不嬲唔食豬潤 慳返

連藍店都要扮黃去搵生意, 呢間仲要堅持中立
先唔理佢係咪真正中立, 不過都可見個老闆好撚蠢

你老闆 茶館咁撚樣

一日藍一世藍 收皮啦 點都唔會幫襯

不了唔會去食

屌，未又係為錢低頭

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

叫呀叻養埋你舖頭

罷食

我咩都唔知 但係我就唔想見到荷蘭叻

Ssp d黃店日日都要等位

屌，老細點解唔做籃店

就算特首黎都要排隊啦
名星大晒呀？
名星既時間寶貴
普通既時間就唔寶貴？

重點係你有無俾佢打尖入嚟
無人問？

大埔都係，好難懲罰

不了

Btw
藍黃店唔該update

比狗食

間野好撚難食嫁
啲豬潤又淋又梅

事鳩旦啦，俾佢入黎鳩up就ban得

好撚多活死人唔睇新聞 / 刻意迴避問題
個世界得間舖同工作

藍屍都嫌佢25

唔洗你招呼啦
都無人黎

唔L會再食

抵撚死啦

繼續做藍絲生意喇屌你老母

招待呢D人渣,我咪唔去食

以為中立就兩面唔得失, 結果變成兩面都唔討好

堅持罷食。 其實平時都唔會幫襯佢地。 好污穢

呢個要推喇

香港地真係唔多
算啦,食少樣

藍扮黃 罷食

有錢使得藍跪地

警察先生

扮里一 我屌你老母啦

支持罷食

留意返 佢到依家都冇認過錯

留俾俾港豬藍絲食潤啦
習近平甴近平

收皮啦，藍店

事發一日，我們找到老闆回應，他說阿叻是其中一個熟客，當日他沒有聽到阿叻在店內說過曱甴論。

同荷蘭醒一樣，黑驚做過啲咩都話睇唔到

這世界沒有說是否良知，我甚麼客人都會接待

叫藍屍去幫襯你啦

執柒佢啦

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

個記者已經係咁CHOK佢，結果黑警同林鄭黎都係叫佢買外賣，就知佢做人從來冇良知呢兩個字，希望下次TG在佢門口爆一次

做雞嘅都有原則過佢

漢發平日時間食過一次
豬潤係好厚 但其實麻麻哋
以前嘅維記屌打佢啦
但而家維記已經難食咗好多
我要食豬潤我都行遠啲揀蘇記

屎都話好食

由始至終都是這個政府弄到今時今日，如果特首來，我不是太歡迎，不如你去買外賣，不要在這裏。

放過d 綠店啦
佢都冇講藍同黃

好過維記洗衣粉
但都唔會再食

罷食呢間

食屎啦，對叻狗咁殷勤都話人地係普通人？想呃邊撚個，睇死叻狗碗豬膶面實特別多豬膶啦屌

佢自己都有睇屌總理
好心佢就醒啲

屌你啦 外賣咪賺得仲多過堂食，唔係食盡幾家茶禮係咩呀?

扮咩丫

「吾」係解我
姐係你一向都食豬潤？

比機會佢，但要做多啲野，唔係得把囗！

跪都無用
等執笠吧

呢句真係終極ON 9，即係想賺埋藍錢，但又唔想得罪黃客。
黃客見到咪諗:哦，咁我咪唔黎俾個位你招待特首 LOR。

偽中立即係咩話？
幾個月者咁快就唔記得晒？

本身都幾鐘意食
依家請我都唔食
等執笠啦屌你

收檔啦

曱甴近平

收皮啦
個個都排隊俾名星直入都抵屌啦
名星就唔撚洗排隊咩你老母
仲要果個係阿叻

隻叻狗去漢發之前會打電話留位先

依家係要杯葛陳百祥
等佢做過街老鼠
無人敢做佢生意
撐警撐得咁開心

留番俾呀叻食啦

大家要記得，佢係俾特權陷家剷陳甴祥打尖食，而家講咩都冇用，分明深藍，絕對要罷食

其實佢無錯！
不過香港人都有權揀乜餐廳食嫁！食食下飯，聽到藍絲廢佬啲膠讑，餐廳幾好食都背脊骨落啦！

係咪真既先 好難一句話係就係
唔好好似叻咁 選擇性相信

正確

不了 汁笠吧

樓上有巴打爆佢呀哥係狗
咁緊係扮中立啦

少四成咁少，我地可以做好d㗎

唔係抵制藍店
係只去黃店

點解可以插隊

隔離有人話老闆大佬係狗喎

跌4成咁少

永久BLACK LIST漢發

你講完之後...

割又扮野
狗都唔屌

咩人都招呼—叫外賣啦
普通客人— 打尖
前言不對後語

其實好搞笑，又話人地no stake
No stake 又點會影響到你既生意/ 香港生意呢？
又話黃只係小數人，咁你不如叫荷蘭叻吹雞500慢人加14憶人去你到食囉

兩邊都唔食
以後邊個食就係曱甴

岩啦，邊個食就自認曱甴

exactly
依家名星係咪大晒？係咪可以打橫行？
佢咁樣做對排緊隊既普通市民公平咩？

連自己衰咩都未知

執啦 屌你老母

我點解要貼錢買難受？
錢係我既
我鍾意扔佢落海都唔益你呀
黑警餐廳

出左事先黎扮持平
食撚屎啦
由一開始話要招呼呢d知名藍屍，知你間野企邊一邊
睇下一定灣仔新景園
一開波直頭話唔做倫伯生意啦

唔理良知都講得出 只要係人 任何時候都要講良知 痾屎都要講 可以唔講住嘅咩？

無得救 全力罷佢

講得出唔理良知都會招待 就連做人最基本嘅嘢都無 做乜嘢食店 連人類都唔配做

收皮啦屌

too late lu

送比我都唔撚會食，收檔啦

即係佢根本唔覺係個問題，除左生意跌
咁抵撚死，你話我撐警，我都覺得你有立場
首先陳百祥個個都識，已經唔係普通人，其次話你d客做乜都唔會理，即係有刀手喺佢間鋪出出入入佢都唔會覺係問題

間野勁多大陸閪去食，本地人影響到你幾多？

藍絲係沉默大多數, 唔使驚無生意

可能係白警呢

不如你買外賣啦
仲講得出呢句姐係心底話係
其實我都係搵錢姐理撚得你
唔好搞到我就得
你老母臭閪呢條彈散
影衰同行

擺要理由咩 唔食咪唔食
利申：麻麻地，又貴，兩個人食碗麵飲野西多差唔多兩舊

不了
食少d又唔洗死

慳啲啦

藍屍比D骨氣得嗎？
又唔見有黃店轉藍?

唔撚柒再食

屌你啦 你俾條撚樣打尖仲扮乜呀

我樓下吉野家以前好難揾位，
而家凈係得幾件廢佬幫趁

藍店轉黃我就唔夠膽食喇
唔驚加料咩?

四成咁少
手足要俾啲心幾喇

巴打係咪食開屎

當隻過街老鼠係上賓
你間鋪都係臭㗎啦

而家邊有大陸閪

一定唔去 有利益就出賣人
維記好過

比啲骨氣喇屌
撐藍撐到底嘛

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈，收皮啦

14億人排緊隊嚟食呀
淆咩野

唔食了
幾好食都係咁話

人地都唔係扮黃
只係佢為左生意叫啊叻買外賣

佢跟曾偉雄個句你既良心唔等於我既良心

雙邊投注

留返俾藍屍

台灣大把
周街都係
求其一間都好食

衷心支持藍轉黃
五年觀察期 捱到就食返你

當佢垃圾站啦

心藍到發黑

但樓上話佢俾叻哥打尖但又話叻哥係普通客 又話咩阿哥係黑警咁

我覺得就算佢就算真係中立 都唔會係優先食 食都食黃店先

根本連黃都唔扮

以後只做藍絲同支那生意咪好囉，賺死你呀on9佬

普通客但係可以打尖 。罷食

冇撚有錯

短期啫，好撚多港豬都會去食一定，加上佢只係話黑警阿叻呢d叫外賣算

講到好似中立咁
叻狗優先入座都未解釋
唔好以為香港人唔記得

老奉俾生意你做?
唔食都唔俾呀?
裝修先出聲喇

仆街幫人揾埋位woo

抵啦

同埋老人家都唔會成日食豬潤啦
想爆血管咩

幾好食都好都唔會再幫襯

有無搞錯呀，個6成仲去食

最有影響力的人
2003年09月05日

阿叻是我的偶像。

有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。

任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

最近，電視台的選港姐節目，又見阿叻。阿叻下體穿着條透明的東西，裏面是條小得像口罩的三角泳褲，激凸無比，登時令到選美大會的氣溫激升，節目的質素急降。據聞，事後還惹來不少觀眾投訴。

但那又有甚麼所謂？當年，伽利略（Galelio）獨力改變世人對天文的概念，不也是被人投訴，甚至拉了去坐牢嗎？茄喱啡才沒有人投訴。

我決定模仿偶像阿叻的打扮。我問煮飯婆，我有沒有三角小泳褲，她說：『啋！你平日游水都係着瞓覺嗰條孖煙囪0架啦！』於是我脫下長褲，穿上瞓覺嗰條孖煙囪。然後，借了煮飯婆的透明圍裙，圍在孖煙囪外面。

忽然省起，偶像阿叻，出鏡時，有時喜歡大熱天時穿皮草，於是又問煮飯婆，你有沒有皮草？她答，帶點怨氣：『你幾時買過皮草畀我？』我惟有把自己的棉襖穿上，很好，效果一樣戇居。然後用彩筆，在光頭上畫滿七色頭髮，像阿叻。煮飯婆問：「你去邊？」我答去行山。

穿着棉衲、透明圍裙和孖煙囪，『披着』一頭彩髮，我上到平日晨運之地。山上晨運客紛紛驚叫『怪物！』，爭相走避。我以一人之力，影響了一座山！

然後，我中暑暈倒。

14億人10人幫襯食1碗都仲有1.4億碗

最憎扮黃，仲衰過藍

：阿哥，你都係叫外賣啦

屌
比啲骨氣啦

本身唔食豬潤無得罷

竟然叫 叻 林鄭 差佬 唔好幫襯

SEND去藍絲網

垃撚圾 搵班廢老食啦

扮中立

big tea rice

大埔有咩黃店好食？

食過－次，豬潤大舊但唔好食。

屌你老母 想扮中立食兩家茶飯？ 食撚屎啦

繼續割藍屍

又割

一人買一碗都即刻變富翁 建議返去大灣區搵真錢

跌4成黃絲生意，你還有黨的6成生產意呀~

FACEBOOK都DEL埋?

屌，我好鍾意食佢，但而家冇辦法了

呢樣重點

又貴又難食

同意食黃店先，其實叻哥係佢地熟客
咁岩佢係叻哥，又咁岩佢係熟客咪搞到咁

要推上去，係有良知嘅，就唔好再幫襯呢間漢發！！！！

鼎天幾好味，價錢合理

來貨少扮好賣

其實深水埗已經算係少數偏黃既地區
黃店有好多選擇
唔岩咪食其它

係極邪惡薑絲薄切豬膶泡沫湯底